傳企業擬將部分財資管理業務移出香港

路透引述4名銀行界人士稱，由於美國採取行動取消香港享有的特別待遇，一些全球性企業正考慮將部分財資管理業務轉出香港。

4位了解情況的資深銀行家透露，一些全球性公司正考慮將部分企業財資管理業務轉向新加坡、馬來西亞、泰國和越南等國，但沒有確實時間表。

疑似哩篇

黎啦

香港有基本法保障驚咩？

基本法確保外資係香港營運
冇外資=違反基本法
向美國嚴正交涉

冇時間表，又靠嚇

等睇五毛發表